買咗隻超合金返嚟隻手斷左（求模型維修地方）

好想喊，有冇師兄知道有冇得整返好，

鋼膠？

點解我想入黎睇黑警手

似甩左粒釘
唔似斷左